Sel 21. Februaril. c. sub No 416 polele jänud asjus tulli ette Kondrati Petuhow, soldat, kes wälja ütleb et temma ei olla Darja Werewkinaga millalgi kokkuellanud.
Peeter Karelin tunnistab kohtu ees, et temma olla kõrtsis kuulnud kudda Stepan Kurnossow ja Kondrati Petuhow kahhekesti Darja Werewkina ülle räkinud, ja olla Kondrati Petuhow Stepan Kurnossowile räkinud, kudda temma kahhel korral Darja Werewkinaga kokku ellanud ja nimmelt mullu urke paewal ja suwwel teine kord. Kondrati Petuhow polle wägga purjus olnud.
/: jääb poolele:/
Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "xxx Tawet Kook, "
